吳宗憲「韓國害死高以翔」登南韓熱門

▲吳宗憲發言惹怒南韓網友。（圖／NOWnews資料照）

藝人高以翔上月27日錄製節目《追我吧》猝逝，享年35歲，今（15日）早於台北第一殯儀館舉行告別式，眾多好友前往送他最後一程，場面讓人鼻酸；同時韓國網友今看到日前吳宗憲批評「韓國害死高以翔」的報導，痛罵「雖然藝人過世很遺憾，但你憑什麼罵韓國？」掀起熱烈討論。

吳宗憲本月3日表示，得知高以翔錄節目猝逝消息後破口大罵，認為是韓國節目太智障，導致其他國家真人秀模仿，坦言很反感南韓外景節目的模式，覺得導演應告訴需要的鏡頭，藝人配合演出就好，毋須賣命導致悲劇發生，「我覺的很悲傷，希望沒有下一次」。

▲南韓網友湧入台灣新聞頁面開罵。（圖／NOWnews YouTube）

該報導今被韓國網友看到，以「莫名其妙在台灣被罵的韓國」為題於論壇展開熱烈討論，多數人認為，吳宗憲跟劉在錫一樣，是「國民」等級的主持人，發言卻這麼不負責任，紛紛痛罵「這種人竟然是國民MC？這國家的水準？」、「以為韓國好欺負才敢亂講話？」、「跟我們有什麼關係？」甚至失態飆出不雅字眼，情緒相當憤怒。

韓國網友更湧進台灣新聞頁面，用中、韓文留言：「雖然藝人過世很遺憾，但你憑什麼罵韓國？」、「沒自信罵中國就別說了」，也認為海外很多節目版權都來自韓國，甚至挖出吳宗憲主持的《綜藝玩很大》多次到韓國取景，對他言行感到無言。

無計啦奶緊共邊夠膽講自己主人壞話

唔敢鬧大陸
走去鬧個唔關事既

全部屌9佢

呢條廢中成日唔識扮識，on9當有趣

典型狗奴才
得罪左主人無飯開🐶

台灣仔被代表真係好委屈
真係多撚謝吳宗憲

內地憲害死台灣
好多韓國人都鐘意台灣

條廢老自從金鐘獎無獎攞唔憤氣上台發癲之後就愈做愈頹
台灣本地市場都比本地youtuber搶哂咁濟, 自己唔檢討下

台灣人都好慘

佢係唔係中共內鬼 好陰招

佢之前講咩Google百度YouTube優酷之後都無乜點理過佢
9唔撘8咁關台灣撚事

關台灣咩事
明明都係受害者黎

九唔搭八 鬧韓國jm9

韓國網民屌得岩啊

垃圾奶共撚

呢條仆街懶好笑仲成日抽d女藝員model水

自從有期佢地係咁搵YOUTUBER 上節目再恥笑佢地
我就一集台綜都無再睇

奶共狗唔敢屌主人走去屌泡菜

台灣快d澄清番啦
好耐之前開始吳宗憲已經係大陸藝人
幾時又變左台灣人

好慘。台灣人被代表

打少左個瑜字姐

而家睇返轉頭
周杰倫同佢反面真係反得好
呢條真係正宗老奸巨賤種黎

好撚反智

唔出聲冇人話你啞
明明可以唔屌支那唔屌韓國
話難過傷心遺憾咪算鳩數
係要衝出黎受靶
已經唔係奶唔奶共
智商有幾低先會咁做

係中國抄得衰，先害死高以翔
又唔見韓國綜藝節目玩到人死？

唔睇內文真係諗唔明關韓國咩事
唔好搞到好似大陸咁智障啦

佢同在石比？

「我猜」三位主持全部奶共
吳宗憲
大S
小S

得一個國家最叻抄人地節目

真係on撚9

鬼國班人冇即時救援你又唔講？

呢條廢中幾時死
持住自己娛樂圈有地位係到也文也武左幾十年，睇佢唔順眼好耐，睇下人地劉在錫真係差幾十皮

Btw韓國網民閙人真係唔係浪得虛名
句句都好毒

奶共奶撚到是非不分
你唔好話係佢阿媽基因問題
吳宗憲=垃圾一個
一直都唔睇佢d垃圾show

生埋幾個仔女 全部都廢廢地
佢個仔尤其廢

要搵錢湊仔
慘

「沒自信罵中国就別說了」

吳宗憲=台灣市劉在錫

你數無奶共應該會易d

吳宗憲件垃圾為賺錢唔敢屌支那，就屌唔關事既南泡

抵死 唔好以為鳩up都代價

連登仔把口仲賤喎

真

大s老共係中國人加中國商人
小s冇康熙之後都去大陸拍綜藝搵食
吳宗憲就失敗 敗走 佢綜藝節奏大陸節目唔適合佢
然後佢套節目收視又慢慢跌落
中年唔睇佢
後生睇youtube
唔係佢有名氣 佢一定收皮
最柒係睇唔起人拍youtube紅過佢

cls 奶公狗

..... 係真唔係.

不管是吠還是在說話，真是醜陋的自卑感啊

唔係中國節目咩？

俾車撞死唔關司機事 告澳洲 巴西 因為佢哋出鐵沙
俾大陸導彈射譴責蘇聯 因為大陸導彈係蘇聯技術
都九唔搭八 人一藍腦便殘 又一例證

台灣人仲唔快啲同佢割

唔關事既台灣人最慘無啦啦俾人屌埋

以為韓國瑜

龜頭bob都試過
睇到眼火爆

睇下木曜邰哥再睇下佢
就知咩係不進則退

，

吳宗憲有無用腦諗過先講野關韓國咩事

以前好鐘意睇我猜
覺得中國憲好好笑
而加低質到咁

唔屌中國屌韓國 弱撚智

台灣youtuber上佢節目
一副就係睇唔起人嘅樣
咁唔鍾意佢哋 咪叫節目組唔好請佢地....

國咩民mc呀，你估係劉在錫咩

臺灣成龍

滯台支那人

其實佢唔敢鬧中國
咁咪收聲講句RIP咪算
又要衝出嚟俾人鬧

都唔關韓國同韓國瑜事

我都係，借人攞收視仲要笑鳩人，以為自己好巴閉

佢咁癲既?
話韓國整呢D 節目出黎, 人地抄,係韓國既問題?
不如話有人食部隊火鍋哽死左, 又話韓國害死左個果人?

吳宗憲你爽了嗎？

奶共奶俾人全個國家嘅人屌
佢都算係奶共第一人

最好就好似吳宗憲咁,拍下啲賣性感色情嘅節目就perfect

館長型到

睇錯韓國瑜

仲有人撐依條奶共狗
人哋韓綜幾十年都無出事
你自己奶撚完共
拍人哋喺韓國抄出嚟嘅嘢
然後怪人哋將個文化輸出
真係本末倒置

exac7ly

仲要係抄美國唔係抄韓國

台灣版叻哥
On9冇藥醫

館長一定紅過奶共憲啦
講真 細個睇台灣節目
已經覺得奶共憲佢好L鹹濕 又大牌
依家係90 00 10嘅世代
你問館長係邊個 一定有人識
你問奶共憲係邊個
啲10後都唔知佢係邊L個啦
仲話人痴佢
條仆街唔係第一次話館長
邊個痴邊個呀？

有冇識韓文嘅手足幫手同韓國網友解釋下
親中憲唔代表台灣人

台灣好慘

館長實多人識過內地憲健身加打機 年輕一代都睇館長

台灣曾志偉

講真以前台灣節目好睇果陣
真係幾鐘意睇佢, 佢本身個人有智慧有經歷, 同以前都好笑
佢套玩很大，前幾年幾好睇，而家冇再睇了，搵日搵套新集數睇下感受下先
以前睇條友做我猜真係幾好笑

而家佢年齡大左，都開始變廢老
佢自己本身都唔係好男人, 唔係好人一個

正想講

吳宗憲呢條臭鳩仲未死奇蹟
又偷食又奶共 把口又臭

根本就係鬼國冇即時救到人
先死咗

有d 似香港既垃圾叻哥

唔會
台灣D廢老邊識館長阿..
係新一代先識館長啫

洗鬼咩
韓國大把人去台灣做YOUTUER
PS. 金多多 / 芒果 /胖東個D
香港人專心抗爭返自己呢面就得

直頭係台灣版荷蘭叻啦，9up+奶共

同香港個班一樣

咪玩啦ching 差勁撚遠

似啦 又紅又死淨把垃圾口
成日騷擾女明星已經睇唔過眼
嗰陣佢個肥鳩雞蟲老友白雲溝咗條
後生靚女日本妹
偷食第條女 後尾分手分得好肉酸
奶共憲仲落井下石話佢老友偷食無錯
我真係屌佢老母

韓國班人唔鬧支那鬧台灣？

用劉在錫比較吳宗憲簡直侮辱劉在錫

真正害死人嗰個唔屌 奶共奶都咁

唔同level 咪拎條垃圾同劉大神比

不如你數下台灣有邊個唔奶

香港代表有至矮同荷蘭

早幾年"一點都不能少"事件已經無再睇佢D台綜，估唔到而家仍然咁柒，仲㭍出國際

呢個根本就係 台灣阿叻

傻閪一個

韓國節目太智障 即係話抄韓國嘅中國人智障不如

台灣陳百祥

台日一家親 韓國最撚憎

佢其實想講: 「韓國瑜害死高以翔」

on9

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

又要抄人節目 又要屌 講到好似迫你抄咁

明明抄美國

又關韓國咩事
你抄人功課抄到一pat屎咁
然後你屌人唔寫靚啲比人抄搞到你fail?

呢個明明係中國嘅節目
錯 係中國抄韓國嘅節目

個比喻直情侮辱緊劉在錫

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

黑人問號

呢條奶共廢老

btw 睇錯韓國瑜

好撚叻都係 全部都係死廢藍黎

笨小孩

舔共憲犯罪憲仲有人睇都唔明點解台灣人咁吹捧佢，成日講埋晒啲白痴野

要加s

呢條吳宗憲一向講野勁自大又on9

抄完人節目
出左事又屌鳩人地

D韓仔又知佢奶共嘅

又帶人離題